【突發】政府指引咗我地下一步行動

利申借ac

知唔知代表D咩

黎明行動啊

有班學生幫你塞 唔通唔開始黎明行動？

Btw 大家要去連隴牆同Facebook貼文宣啊
如果唔喺 可能連自己人都唔知聽日有黎明行動
我要喺fb睇到comment全部都喺黎明行動文宣

你張文宣

唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

唔喺我嘅 喺另一位巴打整架

push

冬天到了，人在異鄉的手足們，
此刻，有感到無助嗎？會飢寒交迫嗎？

請課金，接濟台灣手足！

香港人，齊上齊落、不離不棄。

小畫家風格 特圍而出

ok

有學生幫手
多謝助攻

唔喺我設計架

要嬴就一定要搵到「黎明行動」進化既方向，照抄之前既方案死硬

Yes

推

Simple is the best

FB需要大家貼文宣

推呀

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

連隴牆宣傳黎明行動

上呀，佢話再塞就取消區選
攬炒

咁都有得笑

好正

Push

屌

我就用尼個文宣

休息撚無借口了
聽日我要見番上星期嘅熱血
光復香港 時代革命

鐘意張文宣

又幾撚過癮 幾吸引視線

簡單,直接

復課等於塞鐵

大家去fb宣傳用翻依張啊喂

塞鐵成效Max

大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

樓主係到 過去讚吓佢啦

[1119] 五毛新風向：今日冇黎明行動，以後唔再塞

咁多位聽朝準時返學啦

喺啊 香港人宣佈 明天黎明行動重啟

守poly係為左黎明行動成功 依家為左救poly反而令黎明行動失敗 其實係咪有d本末倒置左

今晚好好休息，聽日見

所以朝早黎明行動不能停 明天重啟

好Q

I like this one

政府強力支持黎明行動

推！

神級作品

返璞歸真

別樹一格

教育局呼籲明天重啟黎明行動 並會派學生進行癱瘓行動

呢個政府特登想亂，以前豬流感都試過停課三個月，今次停到過聖誕都唔濟

無錯

休息完一日 大家要堅持聽日

好可愛

ok 塞到啲怪獸家長一致屌9你個濕9政府

好得意

推推推

小畫家
表露年紀

其實睇琴晚油尖旺
就知大家只要有心其實可以好勇武
而聽日係咪復課， 係三罷活動嘅關鍵位

黎明行動reboot!!!!!!!!!!
主線一定要做！

一路鼓吹塞鐵 令運動失民心

其心可誅

又幾可愛

拉
靜靜地贏得唔得
炒晒成個教育局就無晒自己人

[1119] 五毛新風向：今日冇黎明行動，以後唔再塞

一定要塞東鐵，班跨境學生落唔到來就要被逼停課

塞荃灣線

[member] 對吾治[member]

教育局食屎啦
大力推啊 屌你學生返學場運動完架啦

教育局宣布左聽日復課，黎明行動-拂曉行動

突發 聽日復課

係6點半啊屌你 唔好再係tg話7點仲食緊早餐 咪撚再遲啊手足!

Tui

千其唔好塞鐵
咁會破壞香港經濟
跌入停擺既圈套

推 唔夠文宣

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！目標：200萬和你非簽齊

萬一全黨鐵線停擺

我鍾意

張圖笑左

大家唔好唔記得仲有FA 手足喺POLY!

終於都有啦
推

張文宣簡單直接
推

笑死 就算用小畫家都比人感覺到佢個份認真 真神作

up

Pish

R

聽日見

我覺得好cute

文宣手足係咪罷咗工
一張長輩圖一張小畫家

推你

真
好勁

千祈唔好唔停呀

pish

黎明行動唔可以停呀推

唔得
要用呢張

學生幫手出嚟塞效果更理想 唔好放野落黨鐵閂門呀 唔好亂咁整RB 唔好亂咁塞出口呀

呢張文宣幾CUTE

呢張文宣幾CUTE 呢張文宣幾CUTE 呢張文宣幾CUTE 呢張文宣幾CUTE 呢張文宣幾CUTE 呢張文宣幾CUTE 呢張文宣幾CUTE 呢張文宣幾CUTE 呢張文宣幾CUTE 呢張文宣幾CUTE 呢張文宣幾CUTE 呢張文宣幾CUTE 呢張文宣幾CUTE 呢張文宣幾CUTE 呢張文宣幾CUTE 呢張文宣幾CUTE 呢張文宣幾CUTE 呢張文宣幾CUTE 呢張文宣幾CUTE 呢張文宣幾CUTE 呢張文宣幾CUTE 呢張文宣幾CUTE 呢張文宣幾CUTE

幾好，簡單而清𥇦

推呢個

*刻不容緩 阻大家幾分鐘*
💢炸INGO FB + 停捐款(指明因為佢地今次唔幫手)

Poly一個都不能少 和理非再炸爆INGO

依幅文宣用咗後印象風格
用自己對太陽嘅印象而畫
凸顯畫家對黎明行動嘅盼望
絕對係廿一世紀嘅一大代表畫作

絕對會記錄喺歷史入面

屌，呢張係我見過最有impact 既文宣

送撚夠頭未呀🤗🤗🤗

令我諗起八神太一個勇氣紋卡o既圖案

因為張文宣入黎的俾個LIKE

口氣好D啦手足 講野咁惡 唔通..我喺你仇人🤔

The curtains are fucking blue

又幾靚喎衰鬼

一齊番工番學
繼續喪吸無色無味二噁英
全港生cancer
視乎吸入程度而決定幾時有cancer

某程度上間唔中整張咁嘅野都無妨

推推

藍絲都設計唔到

宜家可以直接開槍殺人冇後果冇number 蒙曬面

地下勇武突擊，黎明堵路塞鐵，遊行集會和理shop

日日loop ， 先係出路

p

行動Po

就塞佢老母

笑到仆街

推，黎明行動係最重要

其實可唔可以po上weibo

[核彈] 有關新彊集中營既中共內部文件流出

繼續黎明行動

柒婆出番圈套啦，𨳒

今日仲上電視𨳊噏假仁假義呀

有無記住手足呀

屌你 小畫家

簡單粗暴

黎明行動係春袋....

會被即刻刪除

好似fb 當年我畫你猜果隻

我真係好鍾意張文宣，特別係眼鏡啲線唔對稱

即刻忍唔住Share

我們要令人覺得圍埋大係無用，堅持黎明

今晚早d訓

師父明白了

仲黎明行動？？係咪想博區選大敗？？

黎明行動-拂曉行動

朝早發夢咪撚再用身體去塞。連登大把好方法好工具,有d好撚簡單好撚common，貼舊野有幾難，唔洗直接做靶比狗咬嫁。

幾個月喇仲不思進取，現實d,大前提係不被咬，發夢比狗咬好痛嫁。

Push

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

- "被捕援軍家屬的吶喊，望後各手足珍重"

支持

林鄭最希望示威者夜晚集中一點打陣地
林鄭最驚全民天光開花
早D瞓呀香港人

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊